18歲少女兩月內遭推入屋非禮2次 葵涌64歲白髮色狼落網

【22:49更新：新增動新聞】

葵涌荔景山路同一屋苑兩個月發生兩宗非禮案，街坊人心惶惶。警方於今早於旺角彌敦道拘捕一名64歲男子，涉嫌非禮，相信與兩宗非禮案有關，正被扣留調查。

據悉，首宗案件發生於5月，一名18歲女受害人返家期間，與一名陌生男子乘搭升降機上樓，並於同一樓層步出，女事主開門時，遭色狼推入屋大肆非禮。女事主受辱後未敢告知家人，懷疑色狼因此膽大。至7月4日，色狼再用同一手法，尾隨她回家，再推入屋將其非禮。兩宗案件手法同出一轍，警方翻查大廈閉路電視錄影，鎖定目標男子，蓄短白髮，中等身材，案發時身穿白色短袖上衣及拖鞋。警方今早採取拘捕行動，於旺角彌敦道拘捕一名64歲姓吳男子，涉嫌非禮。警員下午將疑犯押回華荔邨喜荔樓寓所搜查，撿走相信是犯案時所穿的衣物。

收起左全警局lan線味

無姦埋？

64 歲，唔夠力捉住個女仔啦

全警局upgrade Wi-Fi 上網啦